驗眼

E R U I O N S
K W O L A U Q
S I B E C Z I
Q I A Z L K E
A U R K H O D
A I B F E Y Z

咁有心機

合格嗎👀✨

8/10

10/10😎

是否看不到bf

🔥🔥🔥厲害了！

眼中只有
痴撚線港女

合格嗎？

腦有問題

咩泥

有個外國教授畀咗啲料我

打直睇有玄機

我哋嘅暗號唔好公開講啦

仆街蓮燈。。。

我個做金融既朋友話睇唔明

第二行已經睇唔到

F U C K Y O U
O N 9 S O N

咁都睇唔明真係對你心淡

-,- 個8分點來

G T F O L A
D O G F I S H

CHI LUN SIN KONG GIRL

好撚串

-> nui

無plan過 魯芬急轉咗彎